{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 숲속의사랑별펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は宿の規定に基づいて予約及び利用が決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 宿泊施設内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ウェリヒーリーパークとスパ/ジェットプールをご利用いただけます。 客室には個別バーベキュー設備があり、バーベキュー利用の際には火災にご注意ください。 IPテレビとワイファイが客室で利用でき、プールも利用可能です。 プールの利用時間は10時から19時までで、お子様は保護者同伴時にご利用いただけます。 カフェではプールが見渡され、広々とした眺めを誇り、入室前のティーサービスや様々なサービスを無料で提供しています。 常備薬は備えており、駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要はありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は宿の規定に基づいて予約及び利用が決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "ペンション内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ウェリヒーリーパークとスパ/ジェットプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別バーベキュー設備があり、バーベキュー利用の際には火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPテレビとワイファイが客室で利用でき、プールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は10時から19時までです。お子様は保護者同伴時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "カフェではプールが見渡され、広々とした眺めを誇り、入室前のティーサービスや様々なサービスを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "常備薬や駐車場はありますか？",
            "answer": "常備薬は備えており、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 695
    }
}